近幾年盂蘭節變到冇乜氣氛咁

近幾年盂蘭節變到冇乜氣氛咁

呢排半夜落街都見到好熱鬧喎

你見到人定鬼

年年呢排夜晚條街都冇人 想有咩氣氛

近排街市d叉燒 老闆六點就話賣晒
放工都買唔切

盂蘭節氣魄更壯

唔講都醒唔起鬼節
啱啱點零鍾仲落左街買m記，完全都唔覺有呢回事

你今次大鑊了

盂蘭勝會 心中不必驚慌

香港人愈嚟愈窮
乜鬼都畀香港人嚇走哂啦

周街都有人燒街衣
出少啲夜街

猛男節

原來你就係散播失敗論既鬼
大家善用起底功能
總有一隻響左近

燒衣燃起新的希望

咪獻醜啦你

自己都係死窮鬼

成個節日變得太商業化喇

去青衣睇下舊屋邨點搞孟蘭勝會
年年都好大規模好有節日氣氛

係囉
條女話要食香燭晚餐同收花牌
唉好窮

呢D無商業價值嘅節日/文化, 慢慢就無人理, 政府又唔資助(搵人做show)/宣傳(做節目)...相反日本仔對佢地D 節日/文化, 就好肯落本去推廣

正日去和合石湊下熱鬧囉

唔覺有婆仔燒衣